你地睇下蘋果呢張相 認唔認得呢位上年好出名既黑警 原來佢就係痱滋警

去年6月26日大批示威者包圍警察總部，當日有便衣警員聲稱欲往警總上班時遭多人追打，事後有男子被控襲擊傷人及暴動罪。案件早前審結，控辯雙方今早在區域法院結案陳詞。控方稱，如受襲便衣警訛稱傷勢，就不會供出痱滋爆裂的版本，顯示控方證人可信、真誠。而辯方則指，被告當時對便衣警行使合法拘捕權，並指被告被控「13秒的暴動」，而被告只是令警員「爆咗粒痱滋」，質疑「被告有惡意可能性又有幾大呢？」法官郭啟安將於下月17日裁決，並稱如裁定襲擊致造成實際身體傷害罪成，則暴動罪必定成立。

我屌你老母

控方稱，如受襲便衣警訛稱傷勢，就不會供出痱滋爆裂的版本，顯示控方證人可信、真誠。

讀法律讀到你個人講嘢咁鳩

借個位